兩個星期無打J無出過嘢，但尋日扑嘢都扯唔起，軟過心太軟點算？

條女一開波佢已經扯到痕晒，又戰鬥格，我反而點揸佢點咀佢，我都扯唔起，軟過心太軟，最後唯有比佢入我，佢入我個時，我都係軟嘅，佢射我都射唔出，我係咪已經虧咗？我平時已經2～3個星期先打一次j

無撚用，我點樣重振夫鋼

我係咪虧左

佢已經係同男人丫

有冇巴打可以幫下我

唔識字？係我條女啊

你幫下我硬番好唔好

"有冇巴打可以幫下我"

咁又叫連登仔幫手?死基佬

又你插我我插你，又你射我唔射，仲唔係gay boy 小子

你幫我塗啦

你條女又插你?

唔好講咁多

你條女有鳩？ 人妖？

Futanari